PS4機主討論區(15) 機主呀嗱, 咪問買機啲嘢

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

常見 Q & A
Q1. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A1. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。

Q2. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A2. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
更換方式：

Q3. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A3. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

Q4. PSN 同PS Plus有咩關係？
A4. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q5. PS Plus會藉可否累積上去？
A5. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q6. 有咩GAME玩？
A6. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q7. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A7. 首選LAN線，穩定好多

Q8. 保養有無得加長？
A8. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q9. 咩係藍店
A9. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q10. 啱啱成為機主，點登記保養？
A10. 由於Sony官網正進行更新維修，暫時無法提供網上登記。

Q11. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A11. 請閱以下網址

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

Initial template was provided by 貓之子 and completed by 蒼月A

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

PS4無啦啦上唔到網
搵到ip但連唔到線，話DNS Server冇反應
有冇巴打可以救救我
明明今朝玩仲好地地
利申 : 用lan線

lm

如果uncharted岩玩
係咪應該玩羅拉?

其他device上到？

羅拉仲好玩
又有pat pat睇

我搵得5粒
有粒喺VR嘅更多

終於搵哂
我反而唔係搵唔到vr嗰粒

求位置

當玩PS4既小遊戲

糖果1

糖果2

糖果3

糖果4

糖果5

糖果6

糖果7

[quote]當玩PS4既小遊戲

糖果4

Yes ....
改8.8.8.8 8.8.4.4又試過
都係連唔到

有11月未？

問買機啲嘢個post叫咩名?

新手留名

自己開新post

留名
而家Sony 搞9折都咁麻煩

Lm

lau ming

仲以為係喺隔離有個post

打去和記問又話唔關佢地事

tricky towers 廿蚊

203.185.0.34 & 203.185.0.35
不斷試下其他

PS4個DNS可以入咁多 ??
之前default係0.0.0.0

dead raising ps+做緊15.6
但冇ps+156蚊

好少人

我係咁買

入d要online 既game 有時會送二日

我啪！

見到出左，有冇人有買？有冇報告 ？

你講正價入game, 送兩日ps+比你?
我唔同人 online, 等緊淨係買ps+7日來買game
有冇得再折埋萬聖節個8到10%

上次特價已買

邊到有得買ps4手掣蘑菇套

之前ps plus免費已down

有無巴打等緊11.11隻勇者鬥惡龍？

己解決，入密碼login番就搞掂左
點解會自動登出左??

未公佈下期ps plus 免費驚？

用埋95折CODE再用埋萬聖節CODE
會唔會10蚊都唔使?可惜16.5已經入咗
不過都真心抵

等緊

多數星期四先有

次次都無戴妖gif

有無人Pre-order左Need For Speed？

想問下依家係咪仲可以用"登錄常用"黎兩部PS4 share一隻game？

係

AC orign 好似吹到幾正
但我又好怕中伏

等更新啦
心思思中..

想問特別限定95折可唔可同糖果個9折一齊用？
想續返ps plus

無野啦

等到100蚊左右，fix左大部分bug先買

各位巴打有個關於HD既白痴問題想問下
最近部舊PS4 500GB爆左容量, 想買舊HD轉D GAME DATA落去
正常做法就買個2.5"外置HD插USB3.0用,1TB都係4舊水到
咁岩屋企搵到一舊USB3.0轉SATA6G CONVERTER, 有埋火牛, 可以插3.5" HD
如果買舊3.5"內置HD,經呢舊野插落PS4用得唔得
見上網二手3.5"內置HD 1TB都唔洗兩舊水
唔該各位巴打

點解一隻簡簡單單一隻外置hdd就夠
要搞到咁複雜

仲要插火牛

3.5 7200轉好似都係要插電插牛
但佢搞咁多野又二手
不如直接買外置

買左個3tb Buffalo 外置7舊幾水重要made in Japan 開心使用中

3.0？3.5？

fallout 4DLC好唔好玩 ？

你呢d人真係好撚on9

第一日出game 買左fo4, 斷斷續續玩到而家都未玩晒dlc 遠港玩左半，核子世界未玩... 個人覺得比我揀多次我唔會買 但如果係年度版就抵買 btw 本傳白金左

除非你真係現成有隻3.5可以用，如果唔係無謂慳嗰少少錢啦

自己純粹爆左機就棄左
之後見
又話可以整機械人
又話可以養獸
就想再玩下
屎忽痕

outlast $31 好抵咁

係係我都知個問題白痴，咁手頭有現成converter都係想問問學下野姐
本身純粹想轉走啲game data，都唔會連住部外置野打機
Btw，唔該哂咁多位巴打先

Free 過

facebook page個直銷網隻sony耳機買唔買得過

坦白講我買完season pass 有啲後悔 前排白金完衝season pass,發覺都係差唔多嘅野，如果賣150ok 但3xx 唔值

hard diak 二手....慳得嗰少少...玩玩下壞左喊剚無謂

巴打啱
咁收工買隻外置HD玩算
謝大家

facebook page公布左白色pro

原來我miss左

想問下有無巴打有買原裝果隻ps4藍牙耳筒？
打機同用普通入耳式有咩分別？
我打開日式rpg game

打槍game要聽到好細微既腳步聲個D，ps4黃金耳筒會聽得到
但長時間戴會好焗。
如果你打rpg game，用普通耳筒得啦，你又唔需要用mic, 長戴都唔會焗頭

果隻耳機我打rainbow6聽腳步聲先用

今日又唔得
CE-33986-9

某啲驚有7.1 surround sound囉
聲就普普通通啦 btw我個隻係platinum唔知普通版有咩分別

有冇巴打試過psn 碌卡俾極都俾唔到錢
資料全對

比信用卡資料psn
勇者

咁多年都有事

我都試過
網頁手機全部都唔得
之後係P4 del左咭資料再入就得

咁多年都有事[/quote］
打錯 係冇事
我入左三年都冇被人盜用過

.hack出未

好想出ps4 pro 巴打意見如何

等PS5

又一個文盲

換左視網膜先

下個月PS+ Free咩，點解未見到

我試過係電腦del 都係fail.
ps4試試先

mg5可以射擊時自由轉返第一人稱好正

battlefield 1 試過一開game只見到地球

退出畫面會錯誤報告

昨日試過中途hang畫面

應該明天
訂左特典

就正係同quiet坐直昇機

屌你老母臭閪

我頂住 你走先

得T&G

想問下如果將來買隻MHW港行係用香港psn, 佢部限定版ps4 pro好似係跟日本psn game，兩個咁連唔連到機玩架？

開兩個account,一個港伏一個日服咪得 同埋隻game可能都可以連到港伏

.hack 係咪都係得日英文？

見到信和有， 479普通版

要等佢寄黎

本來諗住買MHW版PRO
但白色都幾靚

白色會變黃 不了

boss救佢果幕根本就精上腦

仲未有11月免費Game

有冇咁急
隻mgs我先玩到ep7

覺唔覺用手制好難瞄

玩多啲就慣

特別版機一定有港行

有d任務煙霧彈好有用

好少用槍
暗殺時先慢慢瞄

支援用quiet 俾支 滅聲麻醉 既狙佢用就得啦

打到ep7未有女

去死啦垃圾

夠直接

我先玩到ep1

預左巴仲玩緊淫王

無

PS STORE又有特賣活動

一個岩岩好夠我白金

82% OFF

隻刺客教條EZIO COLLECTION 都好撚抵, $53.6

ezio collection 53.6

隻mgsv都未完0既

白金易？

似標錯價，入到去變返三百幾

log in plus 會變百4

冇啦 FIX左啦

汪達 2月6日

白金唔難但要好長時間
一個月白金adore

刺客三部曲
黑旗
大革命
Syndicate

180蚊都唔使齊曬所有ps4上刺客作品
除最新既起源

如果唔難
時間唔係問題
唔洗刷就最好
而家我得40隻白金

瘋狂做任務
瘋狂睇片

除左Ezio Collection仲有邊集好玩

玩到1111玩dq11

宜家仲白金緊三部曲
答唔到
白曬上黎講

btw 其實三部曲第一集麻麻

Second son都未玩完

次子好難控射波

konami

有無人等緊Horizon 11月7隻DLC

已預購

btw係咪乜都唔洗開定,佢夠鐘自己會開機update?

要有plus加挷左Ac

想買過隻好用d既手制
有無巴打知邊隻好？同埋mk邊度買平d

終於買左pro 1tb

Pro 有500gb 定2tb

明明ps4手掣已經好好用

買轉插用xb掣

同求

AC2 Firenze同Venizia個地圖最靚最有代入感
Botherhood Roma幅地圖好柒

罪大搞乜撚野黎
更新完隻moon出唔到畫面

Syndicate 唔買 golden edition ?

500gb / 1TB

Quiet

其實我PS3白金過一次
所以好多野都唔洗點摸索都得
平均每日打2-3個鐘 都要一個月

分別係咩？

個屎忽 對波 條腳 爛晒既黑絲

Pro好似得1tb

謝更正 我記錯左

far cry 4同division值唔值得買
利申:啱入手ps4 pro,玩last of us 同uc4都要 瞄準輔助

Farcry primal deluxe版$53

ubishort俾左幾錢sony 咁多隻特價

有冇plus，有就down隻mgv玩好過啦

轉插幾錢?

ubi = shit

1月26先岩岩出MHW

咁快又出汪達點玩呀

今期特價到咁都唔想買

明明ps4好用過xb掣 買左隻打steam games打到手痛

你個人問題
公認xb掣最好揸

You are not alone

全部都係ubisoft

用唔慣啫
我以前玩開xbox360 慣左之後轉ps4覺得個手制好唔掂

division 必買，黎緊1.8更新又有新野玩
買左可以入去搵巴打帶隊

點解會咁架

隻ezio合集抵買啦
雖然之前xb都玩過晒
但都買黎玩下

下期9成係EA/Bamdie

11月有咩免費game
想睇埋先買ezio

原裝隻手制 好燃用

轉插 用xb elite 制 先feel 到 人制合一

咁有米

有埋dlc
btw除左unity
其他都好低玩(而家折上折黎講)

ezio三步曲=全盛時期

果陣覺得好玩,係因為果陣黎講畫面同gameplay都真係好先進
但咁多年刺客都無進步(仲退步tim)
而家玩返刺客2可能都會覺得佢單調

40蚊唔洗買左梟雄
睇評論大革命太差，梟雄比較好

出左11月free game
唔係咩3a大作
隻until dawn vr咁快free

講真 對得部ps4多 貴少少享受好d都無壞
我而家用到手痛

坐等12+3

台灣出左11月ps+
香港應該一樣

節奏地牢

同求轉插 幾錢 邊到買到

好似幾過癮

幾隻都冇興趣 可以專心玩fifa同mgv

唔會要有PLUS AC先玩到掛??

我用左CODE 7日鮮買咋

到時唔使plus
你PS4 開咗自動下載功能
一般早一兩日會DL定
當日00:00就玩得

唔該晒巴打

想玩係咪要重新收返隻GAME
之前爆機放左

我覺得xb掣好揸唔好撳

係,DLC 黎

until dawn送完正傳又送埋VR

咁遲d隻The Inpatient免費都係時間問題

當有ps +時 如果入左減價遊戲
應該可以一直保存係主機，過左ps+會藉都玩到
咁免費遊戲係咪我冇做會員就開唔到，都過一排做返ps+會員又可以玩翻

PS D GAME真係易買易享受 遲買平幾舊
當初Horizon Zero Dawn 豪華下載版 470蚊左右預購
而家想玩新DLC 都要8折 118蚊
而家出個完全版
《地平線：期待黎明 完全版》收錄內容
《地平線：期待黎明》製品版遊戲
《地平線：期待黎明 冰凍荒野》下載內容
PlayStation 4 主題
之前在 PS Store 推出的豪華下載版中收錄的以下特典下載內容：
－《地平線：期待黎明》美術畫集下載版
－卡爾加風暴游擊隊服裝
－卡爾加強力弓
－卡爾加商人包
－巴努克拓荒者服裝
－巴努克獵人弓
－巴努克旅人包
－諾拉族守衛包

送既野都係當初預購先有既垃圾 仲要369蚊就有齊DLC
公平咩 預購個"獨家 PS4 主題" 變公廁

岩岩check network
話我不支援碎片封包,有冇巴打知點解決

真心覺得除左景靚之外無咩特點
成300幾我情願打巫師算數

呢d野不嬲都遲買平幾舊

其實我覺得幾好玩
打法跟得上mh

但係最仆街係佢咁賣法
你出完全版 仲平過預購 我預左
但係dlc都收多118 加埋即係完全版係平左200幾蚊
仲要送埋紅字當初用黎吸人預購既野出黎
咁預購個d禮物算係乜 個價值去左邊
同光榮咁仆街賣法...仲未差在出係pc咁解

平幾舊唔係重要 佢送撚埋預購先有既野出黎好仆街
明明預購送既野就係有佢既獨特時限性價值先買佢

如果賣車賣錶學佢咁玩 限量個個爭
過一年就話出個完整版本 仲要有埋限量既野真係好dum春

遊戲點同車錶

[q uote]
遊戲點同車錶[/quote]
所以吹佢唔漲 但好激氣

佢就係博你地鍾意隻game 既會追埋dlc
新買既人又想齊曬所有野黎玩而去買
老實說講係幾仆街

已買dlc

訂實體game大家有冇邊間推介

pish

上個月出
下個月特價
下年免費都得啦
而家買單機game唔急就等得就等
買左之後特價就唔好怨

你有無睇清楚我想講既重點
錢我有 我唔順既係咩你睇清楚未
定你純粹睇D唔睇D就回

之前買首發都有D咩早期特典限定品J下
我頂依家D GAME未夠一年就乜乜物物版本
平幾舊仲咩都有

而且我都相信我買得起一部家機唔會至在果一二百蚊
而家我係買數位版 如果我真係介意果幾百蚊
我學人地貪可以賣番出去又慳幾百果少少錢再買下隻GAME咁買實體唔好
利:無心無意話買實體既人 只係例子

事實就係數位版唔應該咁賣

有話你冇錢咩
叫你買特價野唔代表話你窮
似你係睇d唔睇d唔知人想講咩
你唔順人地營商手法
咁咪唔好衝首發囉
而家大部份廠都係咁玩

玩ea game個班咪又係差唔多，隻game唔洗3個月ps就出ea特價
隔離登之前有機主咪仲慘，買左機唔夠一個禮拜就減價之後瘋狂開post搵苦主

苦主

其實大家都唔會知原來間廠會將預訂送既贈品再攞去買
唯有下次如果又係呢間廠出就唔好狗衝預訂
大家唔好太大火氣

btw 入手 PS4 半年第一次見間廠會咁做，有無晚巴打講下有無其他廠都會咁做

經過FIFA 17 賣30蚊之後我唔敢正價買

買左xim4迎接call,of duty同battlefront

好老實講
好多game大部分預定送既野都係垃圾得個樣
最多一開始有少少用
之後就唔會用

個次真係經典

打算買HORI G1 用黎玩FPS GAMES
上其他網搵到好少相關既資料
本身PC之前csgo 一轉ps4手掣打機瞄準就慢半啪
各位巴打有無d意見俾我?
可唔可以講下有咩好壞處?

依家隻assassin 咪一鳩樣
40蚊陰公

打少左 自

咁fifa 17又唔同既
佢賣30蚊個時都出新一代啦
唔通你個時先買咩

印象中ubisoft 同sony 自家game 跌得最快

真心
我買左 之後打左一個星期就無再開過

所以等新果集特價啦

都係攞黎留念

我都係咁諗 玩住其他game先, 我又唔怕人地/自己睇劇透

實體就記念
數位堆野真係得個樣
爆左機重玩都唔會用
明昆你呢種心態既人
建議你買實體特別版
個心好過d

手感唔會一樣

ezio collection有冇中文

睇到了

今日咁靜
個個炒iPhone?

炒濃晒 無心情上網

有冇人用party會疾下疾下，連手掣都有影響，唔插mic就冇事仲好順

farcry 4 好冇玩?

買鐵盒 收藏一流

求教
如果係psn下載遊戲中途斷左線
有無得再續下載？
定係取消下載再由頭開始過？

再續下載

插lan線
明顯係你畀PS4 嘅WIFI Bandwidth唔夠
party都要佔用咗部份bandwidth但你唔夠

找不到這選項
按"繼續"會出現"安裝失敗"

最近見到Assassin's creed出左，同時咁多隻前作都特價，身為冇玩過呢隻game既新機主，緊係買特價貨黎玩啦。所以我就上gamespot，睇下每隻既評分，見到唯一一隻高達9分，最後買左Syndicate。
想問下呢隻game既fans
你地覺得邊版最正？

咁似係你炒埋個未完成嘅file
去檔案del咗佢走再重新dl啦

一定係Ezio三部曲

最高評價一定係 2 同 brotherhood
呢兩隻係 ezio collection 既其中兩隻
之後到 black flag 先至到 syndicate

Xbox360 version....玩到砌尋寶圖就卡住左

有D 想玩番LAST OF US HD REMASTER

牙牙牙

玩定remaster等2差唔多

出去2手post問下先 應該好多人有

利申 以前無玩過任何一集刺客，暑假收左碟版開始白金呢三部曲
岩白金完前兩集

2其實真係好一般放係宜家呢個年代
操控都好辛苦，劇情仲要亂到仆街唔知道邊個搭邊個

兄弟會操控好左少少，劇情都大致明多左
不過人名都係亂到仆街

宜家開始玩第三集

羅拉 uncharted 果啲岩玩
依隻係咪同類型

no

刺客你睇故仔算啦，仲追白金

刷白金盃 ge 野 掃文字game 番來咪算囉

邊到仲有ps4 延長保養卡賣?
問左幾間竟然話冇賣

完左本身18個月 可以繼續延落去？

保養期內就得
我岩岩換左pro

延黎做咩

延長保養Wo，你壞機咪可以拎去sony維修 ，過左保養期就要拎去街鋪比錢整

而家玩返梗係差
尋晚50幾蚊買左黎玩
都頂唔順
玩返mgsv先
得閒撚下算

幾十蚊一隻 買返黎放都抵喇

部PS4測試網絡果陣彈左呢句出黎"您所使用的路由器可能不支援IP碎片封包 (IP fragment packet) , 部分PS4的網路機能可能因此受限 . 詳細請聯絡路由器的銷售廠商" 點樣解決?

之前冇,今日換左router就出現左

呢個試過
我係電腦試到係1972,加28姐係1500
ps4 default setting就係1500

ching我同你差唔多,我更新完5.01就話不支援IP碎片封包

我唔知係關新router定係更新完PS4事
但係打機又冇問題

有無巴絲試過隻手掣開唔到機連唔到線？明明尋晚仲好好地

reset過拮住㩒ps掣都無用

Horizon DLC 有得down
Down定過2日開機就有得玩

想問下去買二手GAME門門既老深信和伏唔伏
買完機MSG玩落一般, 想平平地買隻GVG撚下

好景la

出面二手區 揀個夾到地方ge 巴打
K.O.

手掣掉極都唔壞

唔好買
PS5就出

你老母個閪度

岩岩買左p5，見佢後面寫支援5.1聲道，
想問下係咪應該買隻ps4耳機返來玩先好？

...

請問ps4 pro 7100同7000型號有咩分別

你買咗未？
未就等ps5啦

用線插住用唔用到？

都唔得
但入safe mode又用到

過咗保未

過左了

唔知hardware問題定software問題 明明前晚仲玩到架

咁試下借/買掣先囉
都唔得先搞部機

冇玩過刺客系列
見到今次特賣減得咁勁
有d想買隻試玩
大革命定梟雄好?

梟雄

試左兩隻掣都唔得
如果過左保整金唔金？

買晒佢喇 好少可咁平
如果剩買普通版 右埋好似唔洗兩舊

有冇啲經營/模擬game推介？

ps4隻隻都動作game玩到好攰....

勇者鬥惡龍11個免費主題幾靚

Thx即刻去dl，隔左成幾個月，過多幾日部ps4終於可以解封

收到風遲下獎盃有得換錢

換乜野錢

PSN點數先岩

11號

部機打打下fifa 無啦啦熄機入待機mode

thx 巴打
估唔到連登幾快琴日開po今日傾掂一陣交收

有無咁筍呀

大約40隻白金換一隻game
其他盃都計點

40隻白金

其他盃都計

打飛機都無時間了

送架姐
打一日工都有隻啦
一隻白都一個月

頭先上日本網睇到
10白金：1000點
25金：250點
100銀：100點
1點1¥
唔知真定假
唔知香港有冇

聽晚有得玩nfs2017

第二波game sale 仲未update

會唔會有偷跑

聽日完第一波?
買左2既collection

仲有邊集值得買

我岩岩都上psn諗住睇
仲未有

你有幾時見過呢啲嘢喺夜晚十二點即刻update

戴妖. gif

仲未update

香港psn次次都有人返工先update

班it狗

cut 優惠就快手
頭先醒起之前入咗cart 之後一直好忙未得閒拎張信用卡入資料買
點知返去見到無晒D優惠

FIFA 18 $256
BF1 Revolution $225

Knack $40

plus 有8折，啱曬過幾日到期

plus 好糾結日定港好

終於有8折

邊到有得睇晒咩驚有優惠

幾抵

11月6 plus 個優惠game list 出左未?

Knack睇片好似幾吸引
有無手足玩過

今次唔太吸引

無咩想買

已爆 幾好玩

PlayStation 美國官網新列出一個「Sony Rewards」計劃，比玩家用 PS 遊戲獎杯轉換成 PS Store 現金券，可以用黎買下載版遊戲或 DLC 內容。最易攞�銅獎杯並唔值錢，由銀杯開始可以兌換

驚自從有呢個換分制後白金會難左

白金從來都唔易

香港會唔會有？

ea 當fifa 玩家無羊牯

今年實在做得特別差
全Asia 嘅proclub線上賽要暫停

真係EA

屌你200蚊d預付卡係咪特登收起晒
今日想買horizon 個dlc
行左幾間7-11 同ok先搵到張
仲要比500蚊同ps+ 12個月個d卡cum住
局鳩你買500蚊個張或者用信用卡

見到Fifa 18笑左

Up乜

battlefield 1同 titanfall 個bundle 值唔值得買
終於等到佢特價果刻又唔知買唔買好

就咁買BF1算啦

屌 fifa18玩過都未有3次, 就減左

請問256 係咪plus 會員價？？

係，非plus無減咁多

唔該巴打haha

信和一疊疊

fifa出左一個月都無就減
好似幾抵買

雖然咁講唔係咁好
但係用支那寶可以用迎新優惠，去７仔買預付卡再平２５蚊

Overcooked係咪得碟買

好

你開個美國PSN AC買都得

7-11應該係逼你買收銀出單俾code嗰種

原來有得就咁出單

T&G 啦

用網頁係咪冇得查自己ps plus會員時間仲有幾多

好想查但部機又唔喺身邊

宜家抵唔抵21x 12個月ps plus

送3個月好似抵d?

計返條數好似差唔多
準備續會

12+3 268/15=17.867
12 215/12=17.917

送3個月個個真係抵D

未到期既繼續等下12+3,到期既續得過啦
其實好抵,每月先差個一毫

nfs2017有冇得改控制, 用冬菇頭唔撚慣.....

剛剛開番ps4 pro 玩
發覺Ps4 pro散熱好似好差

每月差一毫當然係12個月抵過12+3啦
就好似你簽電話plan兩年或者一年,如果差少少錢點都簽一年,
到時你轉會或者又有平plan唔使捆綁住

雖然我都會keep住玩fifa 2k,應該都會keep住續年費

ps plus咁既sale都夠膽放出黎

想問邊度買保養延長卡最平？

FIFA18咁快減價

有無人有玩太鼓？
好唔好玩，歌多唔多
驚又買多隻封塵

[url]PS4《太鼓の達人咚咚喀咚大合奏》討論區2 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

得隻fifa 其他全部垃圾

dishonored幾抵

全民高爾夫好撚好玩架

全民高爾夫玩左唔夠十次, FIFA玩左唔夠三次

我玩差唔多十個鐘都冇咩問題

月尾出果隻初音個迷你街機掣有冇地方有得訂

抵1毫都冇
上次12 + 3入左次已經去到2019
八折睇嚟可以買到2021

新手一問 ,話說我在ps store買game,咁入左張信用卡的資料之後,收到個message話扣左我1蚊,呢1蚊係咩事?
同埋信用卡最細的扣數單位係$50?買完game多出來的錢會自動入左wallet?

咁樣係咪就停左ps plus自動續訂?有無其他服務要留意停止埋,等佢唔會自動續收我錢?
若要停止PlayStation®Plus的自動續訂，請在（設定）＞［帳戶管理］＞［帳戶資料］＞［服務一覽］選擇服務，再選擇［關閉自動續訂］。

扣一蚊係ps store試你張信用卡係唔係扣到數，就算apple google都會咁做
放心佢最後會退返俾你

信用卡扣好似冇最低消費
你驚嘅可以用paypal俾，我paypal連落張信用卡就用幾多扣幾多

停自動renew係咁做

thx

身邊買哂fifa18嘅fd已經屌哂鬼
咁快就43% off

我都覺得係，會買就一早買，唔會買半價都唔會買

PS plus八折係要用信用卡先有 定係落七仔藍店都有此優惠

係ps plus就有架啦 理得你用咩方法俾錢

嘩屌傳頌之物remake

簡單D講你要 ps spore 買先有呢個優惠，不論你用入錢後買，定係用信用卡買

抵唔抵

點解加咗價

2代覺得分別不大

2代好啲
可以插住當有線

呢隻係咪ps4 pro跟機果款
點解賣到咁貴

官網寫468

想問下remote play個原理
PS4同電腦connect係用wifi定係上server?

如果我帶部notebook返公司
屋企PS4待機
可唔可以喺公司打到？

應該係你係街外，用電腦直連返屋企router 再連ps4

即係我唔可以喺公司用notebook打到PS4？

可以你set好自己ps4同router
跟住就係你公司網絡速度冇問題既話
帶手制駁線/買隻手指就玩得
參考下

記得要windows 10，否則好麻煩

咁無野了
我係macbook pro

Sorry 以為你windows機
Mac當然冇問題

同埋部router成7﹣8年前買
都唔記得點入去較setting

d掣好襟d

咩料 我係灣仔188買$298 都係第二代
其他有特別款都係貴幾十蚊

行貨？

788

官方398 勁過黑店

大家有冇買過手掣攬枕，有冇咩問題，我見官方有得買

好qq ar

行呀

抵wo

我買左398 下次去買

一代都得架
其實除左d制轉左個磨砂面同touchpad多左條燈 所有野係一樣
D制好撳左都只係新制心理作用 實際係一模一樣

1代插住都仲係無線
因為佢插住只for充電
二代可以喺ps4 到揀無線定轉用有線

sony官方自己講的

btw HKTV原價已經貴要498
出售價成788 佢係咪買1送1

一代插左都係行無線
只係會充電

日服今個月送戰國BASARA 真田幸村同戰國BASARA4 皇
有無中文，定得日文？

Down左係日

舊掣按落好硬

新掣軟d回跳快順

新制蘑菇用耐左會痴痴地手

如果我想趁雙十一喺天貓買ps4 pro 有無咩suggestion

suggest你check下眼先

想要日服嘅game係咪要買個日本嘅psn

最好買多個滅火筒

平幾多？

真田幸村玩日文版明唔明

2600人仔

yes

星期六幫部ps4換散熱膏

有無咩要注意

你做乜撚

去唔係藍店都唔洗咁貴

應該都仲未計運費

過保未？
btw
小心界手
網上見過唔少人界到爆血

部野咁重要快既寄順豐洗唔洗過百? 真係越諗越唔明

其實2600hkd都要諗諗
仲人民幣

有錢可以考慮買xbox

可能買pro送slim再加10隻game同10年ps plus呢

未界手

屌

未過保

邊part界手? 睇左7條鬼佬片都無條有血

上Liquidmetal？

上普通電腦用果d貓頭鷹/sliver stone果d散熱膏咋

咁等過保先la

你睇ifixit啦
佢有寫明塊死人鋁版隔開CPU果到嘅界到佢員工爆血
REDDIT之前都見過有人話PS4 入面D零件唔預普通用家拆，好多伏位會整損人

sorry,過左保先岩

咁唯有帶套做

如果你係舊1千系機就要好小心
就係你要重新上散熱膏果一塊鋁片

ifixit用膠布就咁貼住，但可以見到傷口好長根本cover唔晒

仲識講笑話，應該唔嚴重

ifixit講到明係大伏位要小心

psn今期有咩free gamr

有圖唔quota啦
1000系嘅design同樣用喺2000系列嘅slim同7000 系列嘅pro上面
但有人提過slim同pro都界手，但好似sony都做咗處理，相對1000系列無咁界手

suggest你驗腦

我唔記得自己係1000定咩

之前GTA5 Bundle係九展買的

咁真係唯有要好小心,佢而家打咩個風扇都full load,好嘈,所以先想換散熱膏

唔該2位巴打先

原諒我有圖唔quota

定係試下清下塵先

入懷智中心啦仲驗

屌 原來早幾日系統自動用左我錢包結餘去續左一個月PS PLUS 原本諗住入200再加本身餘額去買會藉，而家搞到入完200仲差幾蚊先續到 有冇得要求退款

冇

有無人今日經ps store入左ps vr 連cam 1988，好似唔算好抵

清左表面同入風位d塵架啦都係咁

拆開睇下大唔大塵先

取消自動續約教學不如用紅色大字，成日都有人中招

同埋開之前你睇下係唔係1000
因為好多係1000 既PS4 都變左曱甴屋 比定個心理準備你

認同
過去幾個機主post 總有人中招

一陣搞

要點睇係咪1000

如果整個US Acc 買Overcooked
可唔可以之後係HK Acc玩

gta v bundle機九成都係1000機嚟

DQ11聽日有冇偷跑

上薄下厚係2000
一樣厚薄係1000
有錯請屌我

前排入gt sport送個張7日ps+
無啦啦send email話自動幫我續一個月失敗
明明之前己經熄過一次
好彩個餘額一早用晒

佢正日係星期六出

唔知光棍節定跟日本習俗

I mean未入佢送個7日ps+之前熄

咁我係1000啦 星期六等我report睇下洗唔洗去醫院

破傷風

好明顯係齊11 11 11啦
關咩中國事習俗事
11月11號出dq11

嚴格來講都唔係首發。。

我覺得係諗多左

好彩你提一提
我琴日都係入左7日PS+
但唔知佢咁都會自動續之餘個AC仲有300幾蚊淨

祝你好運

上年經驗已經知好快特價，諗住一個月差唔多9折就買，同fd share都抵過買碟再之後又要急住出下4,月仲有270$賣返出去。 最緊要唔洗轉碟麻撚煩，點知個半月都冇差唔多半價

新手制持久d

我咁分，睇開關/彈碟制
實體式 = 2000
輕觸式 = 1000

買左把芭蕉扇番黎吹住部機

呢個都係

唉屌我就係咁
明明以前熄過一次
點解早幾日又會自動續
上個禮拜同fd解FIFA每週任開左個7日PS PLUS用
咁即係每renew一次PS PLUS就會自己開番自動續約啦
而家搞到好唔高興見到8折都唔想續

1200實體掣

我跟住set都唔得既？網速要夠快？

前排買左ps4, 上網睇到人話iPhone 耳機連接手制可以當mic完，但琴晚試過插左落手制，乜聲都冇，mic又冇反應
想問應該點整？

手掣長按”P”

部ps4買左差不多3年左右
近排係咁自動待機再開機
點算了？ 係咪夠期要換

無架, 記得要off左個自動續plus

似過熱，清清塵試下

EA最近D game超快減價，幾個月都可以半價，當第一手買D人傻仔

早買早享受 都唔好減得咁快
利伸傻仔

可以講到野？

earpods唔係不摟都用唔到mic架咩？

我晚晚開party都用
不過唔係iphone果d

我試過用其他牌子耳機係可以當mic 用
但輸出一定要set 電視，冇得set番做耳機

下 我完全冇呢個問題

得wo
之前濕9小米耳筒都得

輸出至耳機set所有聲音wor

咁等我1111淘番個耳機先

ea同ubi啲game跌價跌得勁快

有無人知邊度仲有得買ps4第一代手掣?

Taobao

同最新果d手掣有咩分別

充電變有線
Touch pad有燈
橡膠柄

Ps4 1000換ssd 有咩要注意

已經換好，重獲新生

新手一問

有無方法快速mute/unmute個mic?

想買12個月ps+但又咁樣買唔到
利申 未到期
有冇人咩原因

500GB?

how much

用緊小米耳機
聽聲+mic同時用得

1100

3叔?

我都想換,但好貴 前排先幫電腦換256 m2

Mx300
唔好換咁貴ps4用唔盡，有平買平

點Backup d data

系統>備份/還原
用隻usb backup

原本hdd有200gb野,usb裝唔晒

定係佢只會backup系統野同save,得幾十gb? game data要再裝?

有冇人知無雙7有冇得三個人連線玩?

我係game data唔backup
上store再down
有錢既可以拎隻hdd. backup 曬佢

各位巴手買4Kmon果時記得睇清楚hdcp係唔係2.2

中緊哂

不過就算係2.2 hdcp都唔係真係咁大分別如果個moon細

都有d分別
睇得出

我眼殘 43吋都睇唔出 可能因為我玩既係nier TLOU

咩伏

睇唔到定係矇

你個mon同個moon一樣大都無用
無hdcp2.2好似4K 都出唔到

點會出唔到
1.4都出到
Hdcp 係唔知high digital唔知咩protection
用黎保護4k防錄
冇2.2睇唔到netflix 4k

留名學野

Ps4 pro冇2.2 youtube 都出唔到4k
好似係

你哋覺得dishonored 2有冇可能做免費遊戲
依家90幾蚊好抵買
但係我又怕遲下可以免費下載

買la

90蚊,又想玩,何不去馬~~

有無人用PS4睇Netflix
唔知點解睇Netflix好似特別細聲
有無巴打有呢個問題

SSD 萬歲

我買左asus pb287q 準備拎泥睇咸片同打ps4

結果搞掂之後發現PS4淨係得2K

上網查番原來個要支援2.2既hdcp先玩到4K,我得1.4，中哂伏，要拎番出房玩

Ps4 pro好似冇2k
一係4k 一係1080

有

垃圾驚一蚊都嫌貴

今個月日服送兩隻basara
我ps3個隻都重未玩

咁我就唔清楚，我係聲音及顯示器到睇話2K，可能得主選單係2K

Switch好似有幾隻無雙移植
唔知係咪呢幾隻
PlayStation 睇住黎打

係咪無得搞？

無雙同basara有咩關係

睇錯 以為戰國無雙

都係割草game,不用分那麼細

雙11 ps store會唔會出優惠？

香港好似係vr特價

PS VR真係買唔起
1部PS4的價錢

其實冇咩好玩
我都有少少後悔
不過有女玩就算

第時有刀劍神域果種VR技術先玩

到時可以出D H GAME

會唔會等到PS10都未有

尋日係mega box買左pro $3479
Fifa18版

冇賺冇蝕

其實而家VR多唔多game玩 好似黎黎去去都係far point until dawn

我搵左幾間都係fifa果個package.
但到我番到屋企入左Ps plus睇到fifa減價 好無奈

都無

實體可以放2手 唯有係咁諗
唔係真係冇着數

我見ps online store有得直接買

唔知堅定流? 定係一直無貨

散買差不多錢

見要填地址，唔知係咪包送？

我絕對唔會話你知我因為驚換散熱膏拆左砌唔返而搵定ps4 pro邊度買抵玩d做後備

唔多
封左塵

買乜差
我淘緊支散熱go
到貨我都拆

Same 總遊玩時間<45mins

好彩果陣冇跟風買vr
果陣班傻仔炒到4 5千都有人買

不要再說了

玩咗半個鐘就賣咗

1年後既FIFA係最低賤既2手GAME

Fifa 依家買同fd share 肯定抵過放二手蝕既價錢，又唔洗煩換碟，出年醒d

如果日日都玩，根本唔使計住計住
每日都係$1.x 左右

散熱膏都淘?

黃金咪有

我果支原來master gel pro黎

屌 咁情願買部switch

4K = 3840×2160
2K = 1920x1080

之前嘅720 叫HD
1080 叫full hd
因為4K出咗，2160太繁複所以d廠用4K嚟代替
從而將之前叫嘅FULL HD /1080 正名為2K

4K = 4個2K合成
8K = 4個4K合成 = 16個2K

請問PS plus 8折優惠做到幾時

上官網睇la

依家個8折優惠值唔值得allin好?已經買左一年諗緊如果比起d12+3呀12+2呀抵既就買多年佢

初初第一批買 玩左兩日 放左
線太多 駁來駁去 要有一定距離 畫面有棵粒
遊戲似手機Game 但個視覺效果同緊張度 真係好既體驗 但唔似打機 玩到個人好緊張同好暈。

4K= 4個1920x1080

手痕

已換

無界手,NOT MK

1920x1080唔係2K

弓喜

好似2560x1440 先係

呢d 每年只係換少少野既game 根本唔值差唔多4百蚊， 依家果價就岩喇

1000機個出碟制真係on99
有冇方法可以格硬整壞佢

用手制咪得?

自動彈碟呀

sorry 我唔知

Sor笑左

YouTube 有教學
How to fix eject button PS4 1000

咁講啦
好多人都誤會咗
因為有一排各個廠都亂咁出spec

早期4K有分2種

有廠出家陣講嘅4K UHD係3840 x 2160
曾經有一排有廠出4096 x 2160 又自稱4K
最後HDMI協會就出嚟講
行3840 x 2160(16:9) 就叫4K UHD
而DCI協會又出嚟話
行4096 x 2160(17:9) 就叫4K DCI

之後原先行緊叫FULL HD嘅1920 x 1080 又有廠改名叫2K (因為數值上係4K嘅一半，但其實4個合埋先等於1個4K)
之後又有另外d廠出嚟話2048 x 1080 先叫2K (同樣因為4K DCI嘅出現)
當然，HDMI協會就出返嚟同時話
既然上面4K咁分
就同樣分1920 x 1080(16:9) 做2K Full HD
而2048 x 1080 (17:9) 就叫2K DCI
而好多地區由於用開1080P / Full HD去宣傳，所以無跟住改叫2K，但如果你地上d日本生廠電視嘅廠方網站睇下，就見佢介紹1920x 1080 係用2K

而最後，你地講嘅2560 x 1440 (16:9) 其實主要得電腦mon生產廠有份生產，用喺電視上無咩
所以HDMI 協會同DCI 協會都無點理佢呢個SPEC
大家有份生產嘅各個廠叫佢做WQHD
Q係Quad (4倍)既意思
因為佢其實係由1280 x 720 而嚟
由4個HD合成而嚟

簡單主流電視像素嘅naming list
1280×720 (HD, 720p)
1920×1080 (FHD, Full HD, 2K, 1080p)
2560×1440 (QHD, WQHD, Quad HD, 1440p)
3840×2160 (UHD, Ultra HD, 4K, 2160p)
7680×4320 (FUHD, Full Ultra HD, 8K, 4320p)

sony

不過家陣好多廠同新聞網都亂咁嚟

asus又2K又WQHD

LG TV
又FULL HD又2K

LG手機喺eprice hk介紹係首款2K手機
而LG JP用返WQHD

samsung note 5 喺engadget chinese介紹時，同一篇文章一時QHD一時2K

所以
WFC

呢個話題完

專業到令我有點自卑
之前睇過硬件台有人解釋但都冇你咁詳盡

呢篇要bookmark

d用中文字嘅新聞媒體大部份都搞亂咗
因為2K有d廠會話橫嘅pixel有2000以上就可以加2K
你地望下asus就見到
2560 x 1440 asus叫2K WQHD
sony又懶，2048x1080 同1920 x 1080 同樣叫2K
Toshiba以前website有1920 x1080
頭先一check ﹐變返寫Full HD
sharp就淨係寫4K 2K無寫明幾多pixel

貓巴打好堅
我一直以為2K得一種之餘又只得2560x1440解像度
以後買mon/電視機會睇清楚

就咁叫 1080p、1440p、2160p 咪冇咁多歧義囉

睇數字最實際

首日機 已廢個制多年

如果有得就咁數直向pixel去分咁簡單就好
唔同screen ratio有唔同數值
例如同樣直向1080 就有分別係
4:3 嘅 1440 x 1080 (常見於專業mon[醫院用/CNC 機])
16:9 嘅 1920 x 1080 (常見於電視電腦mon)
17:9 嘅 2048 x 1080 (常見於projector)
21:9 嘅 2560 x 1080 (常見於電腦mon)

咁你話我叫橫向睇1920啦
但佢又有分
16:9 嘅 1920 x 1080 同
16:10 嘅 1920 x 1200 (常見於電腦mon)

呢到仲未計手機mon
各種唔同手機又有唔同resolution
iPhone X行 2436 x 1156 (19.5:9)
iPhone 8行1334 x 750 (16:9)
真心亂到飛

下面張圖可以會令你清晰一d家陣電視電腦嘅resolution 有幾複雜

btw
完呢個話題啦
唔係硬件台嚟

根據遊戲網站Gamespot報道，Ubisoft CEO Yves Guillemot 在投資家說明會中，提及到：「去年PlayStation 4 Pro以及今年 Xbox One X 開售，我們預計下一個世代的機種的發售，距離現在最少有 2 年。」他補充：「以我認知範圍當中，有關於次世代主機發售時期，我們現時沒有任何機密資料」。

外媒 Gamespot 估計他這番說話，也包含了在2年之內不會推出現有機種的升級版。如果 PlayStation 5 以及 第 4 代 Xbox 在 2019 年推出的話，將會是現世代主機首次推出的 6 年之後。

Ubisoft CEO 指出:「我們作為遊戲開發者，對於Sony與微軟為玩家著想，使用更好的技術，提供性能更良好的主機，我們是歡迎的」。

即係起碼2019 先有新機出

PSVR啲優惠多到，連GT Sport都送埋，好後悔之前動漫節買咗，仲要買咗無乜點玩
不過今次啲優惠太亂，Sony store，藍店，Yahoo Store，Mira Mall，樣樣唔同玩法

貓之子巴打

請收下膝蓋

sony store我知
藍店有其他discount?
有無資料share ?

已經出左salah

雙11又淘左d配件

Wrong post

happy share ?

日本碟喺香港玩唔玩到 嗰到太鼓好似平啲想買翻黎玩

ps4 不嬲都唔鎖區

玩到
不過DLC就有唔同說法

PS4 pro係咪度度都有現貨了?

聽日去銅鑼灣間sony store買先

DLC 點計？

樓主我掩護你快啲走

sorry,原來唔問得,當我無問過

部ps4 開機變左閃靈

樓主

做乜鳩

RIP

做咩要我走

係我唔好

依排有乜game好玩

我張書枱是咪裝唔到軚盤
有機但唔想用手制玩gt sport

玩時成個櫃桶抽出來再裝
反而枱底d野要執下

扔左埋垃圾佢啦

打錯字sorry

係notes同埋未着嘅鞋

la noire remake 香港有冇行 好有興趣但無人講咁

無中文少人講掛 加埋又係重製

中文真係咁重要

岩岩買ps4，有咩game同fd連線好玩，最好係一d可以合作既game
另外又有咩game可以叫fd上去屋企一齊玩

上網睇到overcooked可以同fd一齊玩，但又話香港gamestore無，姐係點

而家先入horizon zero drawn 係咪好on 居，好似遲d 出完全版

係

完全版埋DLC同之前預購先送既THEME果D野

呢隻英文係極深

有預感隻gt sport會好似隻人中6咁變公廁game

新年福袋

有冇巴打試過連落macbk 玩，會唔會好lag? 求解答

之前返通頂時試過用macbook air remote play
係有少少lag, 如果唔係玩賽車/fps嗰啲嘅係可以接受

imac玩ok 玩fifa都冇問題

388蚊 gt sport 做膽+ 另加多3隻game做腳

唔該先，但wifi 洗唔洗好快？

支持

想問下淘寶有無d無線headset 推薦

上年UN4做膽

有無人識重裝ps4系統

ps4>update>放左9xxmb果個檔案落去,ps4話找不到files

仲有人中6

你入落USB手指個folder有無改啱名？

巴打第一件嘢，即係可以插耳機聽聲？？

有睇呀 但冇特別細聲喎

舊年人中6唔係隻腳嚟咩
sony舊年清人中6清到出哂面，又買機送又福袋半賣半送咁

今年睇好gt sport

有,最後拎返隻手指出黎再係電腦格式化過再放多次落去就得左

要fat32

利申: 機主

我都係睇個數字多

應該冇保

原來銀魂亂舞係無雙game黎 等我仲咁期待

屌 隻gold headset 用左2年之後 自已爛左

我見屋企另外一1隻都就黎爆 有裂痕 (果個接駁位)

PSVR我估反應真係遠低於Sony預期
呢排d優惠多到癲

其實GT Sport support VR應該幾正
但你又要有埋個呔盤
成本太高

雖然解決左

都report下

我本身已經係用fat32 format隻手指,ps4認到佢可以backup野入去,但去到pro就認唔到

唔知點解要係電腦度拉返晒d野出黎,再format多一次先認到 今次我揀左exfat32

想問下,而家多左個1tb 2.5" hdd同500gb 2.5" hdd出黎 外置hdd架插電源+usb ps4認唔認到

我都因為換ssd 多左隻500fb
Btw淘左等試下用唔用到，唔得就當usb手指

ps4用到呢d? 即刻淘返2隻

你等我試埋先穩陣

好

唔該巴打

無人玩cod？

渣車巴打,岩岩睇巴哈,好似話可以用外接硬碟盒,不過最好有獨立供電

應該得既
Ps4 2個都係usb3.0 同埋有5v1a

隻500gb都係5v行得

講漏左,最緊要係推2.5",3.5"推唔郁

呢個一定 十幾v電應該冇得用usb推
Thunderbolt 另計

想買呢個

唔知佢認唔認到,認到會係2個外置HDD定係會自動合併做一個大容量HDD

認做2個 查下PS4食到幾多個先,咁就唔洗晒左2個HDD

當手指/比xbox

官網話1次僅能使用1台擴充儲存裝置。

得1個用得,咁用巴打果個算la

不過等report先

last of us remastered 宜家正價係幾多

其實係咪真係咁好玩

正價198
早排特價99

碟版?
定數位?

PS4、PSVR「黑色星期五」期間限定大減100美元

港伏

VR玩兩玩就厭

test個陣150mb

上次個伏袋其實係UC4+COD做膽再搭兩隻
最後放走左兩隻伏野，再送埋隻COD比朋友，變左99蚊買左隻UC4
下年唔會再中伏

有冇巴打 用過crosshair 轉mouse 去玩fps game
delay得勁唔勁 靈敏度會唔會好低

vr玩fps 賽車 飛機 恐佈game係爽嘅，不過真係等下代先老慮買

呢個要點搞好

安裝好未呀

入GAME安裝好晒

就算刪左隻GAME佢DLC都話我已下載

入到GAME玩NG+ OR NG都無DLC個MAP,無新技能 去返PS STORE度睇仲係話已安裝

最新資訊>下載內容 都係顯示已安裝？

直頭係最新資訊度搵唔到FROZEN WILD ,只係隻GAME已安裝ONLY

都唔知邊度搵返個DLC黎DOWN

已解決,搵到重新下載DLC個掣

利申無用到

大家好呀
我部PS4今晚無端端死左。
著到機但出唔到畫面，個mon一時時閃下閃下咁，
我試過哂上網search 咩鬼reset果啲方法都冇用。
應該係有啲野燒左了

部機我14年12月買既，保養過哂嫁啦
巴打們知唔知邊度有鋪頭整機？

唔該
如果過1000蚊就買部新機算
但啲game save 咪冇哂？

點會冇晒save

有無其他巴打試過搬harddisk 到另一部PS4 之餘又無問題?

換過hdd 冇問題

我覺得似係開賣新型號所以要清貨

買隻lego同小朋友玩先

係唔係講普通話

VR當初個個好奇貪新鮮嘅時候唔比貨
依家過左度氣咪冇人要

仲以為個新model出左添

有ps plus 就一定冇問題

英語中字

問左fd, 話整都要800蚊左右，

買部新機算

Ps4 聖誕應該出優惠

閃下閃下都upload晒d save先

有冇諗過mon線的問題

其實你地部機玩左幾耐開始出問題 我半年真係乜事都無除左覺得個system慢左 pro機黎仲要

閃閃下但出唔到畫面

試過換hdmi線， 一樣唔得

本身冇用hub ?

硬碟複製 save 好似人地換新機咁

冇

要等到聖誕先出優惠
依家好似slim 2380 包4隻game
買左DQ11冇機打真係好撚慘

你買實體版？

係呀
450蚊，琴晚買完返到屋企，
沖哂涼做埋少少公司野滿心歡喜諗住打下機。
點知部機死左。

結果死死地氣開返電腦做多陣公司野然後死左去訓

remote play住先囉

自膠以為你條hdmi出事

日本出左VR2.0，唔知香港幾時有貨賣

另外想問下，我間房好細，set唔set到VR, ，應該唔用move架啦，或者看下片架渣

實到
但極唔建議 好多線

但係D畫面

明明宜家個無線手掣出現左個design就係得HDMI同電源線, 但係整多舊VR就多左成抽線 好反智 但係又無可能無線 真係吹脹

我都覺得多線，所以諗住等VR2.0，少一條我都覺得爭好遠

我部機突然自己好返
我熄哂全部電器再開返，咦好返既

回光返照丫

迥光返照, 好快gg

襯而家，backup d save 截圖果d野出黎先

game安裝果d友佢

真係壞都仲有返d save

Save可以cloud backup好似係

係咪多數藍店都有得訂game?
大家邊到訂多?

喺Reddit睇到美國Black Friday
PS4 Slim 1T 賣 us$199
真係好抵

登入PSN個SMS隔成10分鐘先收到
有冇人都係咁

出左the sims 4
有無同好

EA game 真係驚

都唔一定要睇下間game廠點決定，好似mhw藍店冇得訂

好似我依D成日返工好少去鋪頭，多數上sony官網訂

唔係Pc出咗好耐 有冇人特登ps4玩
應該好快跳樓價

之前未玩過dq系列嘅野 11值得一戰？

我無用psn 玩開單機

值呀

thanks bro
網上冇 唯有撞下鋪頭

傳統日系rpg
如果ok呢類既值得一戰
未玩過之前既都冇問題

咩驚

mhw主機仲未有消息 15 16緊換唔換pro好

我去開gamehit 同hotline訂，不過呢兩間係貴

急乜
機先過game
到嗰日都冇機先再決定

usb囉

一時時係咁

你要諗下自己啱唔啱玩傳統jrpg 先，有玩開就一定值

Mhw Ps4pro行版有消息未？

有無人覺得部機慢左同疾左

冇玩過傳統rpg就唔好買
廢事屌呢樣屌個樣

要換機了

出左dead by daylight

屋企樓下都有間藍店
人中極2就喺嗰度訂

屌佢老味出唔出都講聲，剩係一味覆敬請留意

買左半年 有一半時間無𢭃過部機添喎

換下散熱go

半年就要換下散熱膏 ?

陣間砌唔返

一係一齊換ssd

部機擺左係度鋪塵N年無掂 見到有日系回合制出
就訂左DQ11 今日去拎點知同之前講好左個價有出入
咁我洗撚訂咩 又要我食炒價
屌完一輪拎番訂金去樓下鋪頭買仲好
臨走仲串串貢話等番3,5,7年咪有你想要個價lor

咪鬼去遊戲天堂 葵涌廣場個間
毫無誠信 下次都係去藍店唔使煩

訂幾錢
拎幾錢

點解你會覺得藍店唔炒

仲有唔少位未想換住 我個隻仲要係1tb

唔係咁撚西丫麻 訂同拎個錢唔同算唔算違反詐騙？理論上比訂金就係contract成立個下 除非有講明唔係都唔可以咁樣屈錢嫁喎

神童巴果個外接hdd到未

集運應該今日到 放工睇睇

LM

葵芳仲有轉角間細鋪 仲望落唔想做生意咁

408
468
同我講來貨貴左 成本圍唔翻數on99
唔鐘意可以退訂 無人逼你
個唔知職員定老細個嘴臉真係勁黑人憎
去樓下買428算9數

我唔知啦
岩岩去佢fb都有同類事件發生
有人比1星 根本就唔憂做咁撚樣

13號寄，今日都未到 神州集運
Btw d 8700k開蓋工具都到埋倉

邊度仲有得訂人中極2限

本身集運都要成個禮拜，加埋雙11預兩個禮拜啦

其實換咗ssd係咪得load game快？ in game performance會唔會有改善 另外拎出嚟個hdd可唔可以加啲配件令佢變portable HDD?

唔止load game快,關於要讀寫既野都快左

例如入ps store無咁lag,裝game快左,開機快左等等

可以用外接hdd盒變,前幾頁有講

訂咗都可以起價咁仆街，咁樣洗鬼訂
不如出面開post屌佢
不過冇單冇據好難證明

雙11嘛,有排等

8700k

M2馬甲正喎 無諗過幫佢加馬甲

買漏左1件
而家行緊pm981 RAID 0 即係得單一邊有

m2 nvmn 行raid 0咪快到弱智?

離晒題 PS4粒U係咪無得拆? 只能夠將d散熱膏換液金?

我上網見粒u焊死左
加液態金屬唔難，係怕漏出黎
所以買左有量唔同膠水

Raid0同之前mx100開機只係差3秒

有無巴打買左dead by daylight
想買但怕搵唔到人連機

垃圾bandai嘅拉打game
小眾game驚冇咩人入貨

好彩有上黎問 原本仲諗住去個頭訂

Thanks 巴打

去葵廣買game已經夠搞笑。。仲要訂game

而家玩開上ps store買，同fd share ，仲好過買實體

係咪二樓門口好多公仔果間，四眼肥佬？

應該係

驗眼

最反智咪你囉

見近點知中伏
邊估到訂左都可以改價錢

你應該好耐冇訂驚

有冇巴打買左模擬市民4

唔玩ps4啦
買dlc都買到破產

我仲諗住買黎玩下

DQ11之後仲有咩正GAME會出?

之後我等一月mhw同二月 真三八了

我都諗緊dq11爆完之後有咩玩 1月最尾先出MHW

可能買部switch玩下

人中？

12月switch有隻xenoblade 2
但呢隻戰鬥係自動普攻打怪+儲bar出大技
我自己就唔岩喇

推

不了

最近有咩rpg好玩

點解

有冇人買左Star Wars Battlefront 2 Ps4 Pro 同捆版上網登記唔到保養?
我登記果陣話serial code錯 問左Playstation話係系統未更新，點好

除左等，你仲可以點？

Pc版好似平d

已經收到之前萬聖節送嗰個10%折扣優惠

玩左d咩先之前

P5 世界第一

研究下先

唔差在玩埋 東京幻都EX+

work ？

Btw 去電腦到試
As ssd seq得100mb/s
應該係佢個盒問題，同我電腦冇關
8700k
Z370
64gb 3866mhz
肯定係佢問題

dq 11應該有排玩

P5 Nier

咁慢？咁打咩game都lag啦

呢張圖每個post都要有

上網睇過
Usb3.0 外置hdd全部都係咁上下速度 我隻算中上

咁得啦，買得過，已淘

12月10日mhw有公測，唔夠一個月

不過得三隻怪 唔知有冇火龍突入

已訂

訂左DL版

打cod

諗住用個9折code訂DL版

預計好似唔用得wo

預訂

伊蘇8 都好玩

藍光 普通版幾錢?

Ps store 好似428
碟版應該頭幾日都係咁上下

有SET限期,最慘無野想買,
一係買隻15.6 DEAD RISING 2
再用埋10%折扣佢

mhw得日英文版?

唔好哂左個code啦 扣$1.5

中文會在遊戲更新中加入

點解我收唔到個優惠既

每個PlayStation™Network帳戶只可選購不多於10件商品或購物籃的折扣前總額不超過港幣$1,500。

今次冇講喎
到時試吓

ff15幾時出個完整版 佢dlc多撚到

屌唔屌得過

機主post

屌得過

我指你

ps4 無盲人功能

玩都嫌晒時間

點解 唔係FF迷但想搵d arpg玩下

四五日冇用新手制，明顯震弱咗甚至有啲遊戲位唔震(FIFA 中柱 )
點搞

完整版通常係等DLC出哂先會出，FFXV既dlc會keep住出到下年

唔跟GT跟FIFA

有無人知下個月有咩免費game

有呀

有冇人知下期六合彩開咩NO.

推post

幾時變咗sony職員討論區

MHW

廿號都未到就問定下個月
隻mgsv先打到ep30
玩梗dq11

FARCRY4好悶,早知唔買

PS4 PRO唔見有清塵教學ge??

用水浸

清塵係咁多款PS4 中最易喎

我有野想買
可唔可以俾我

Horizon岩岩出果陣太忙冇玩
本身想等12月出完整版再買
依家睇DQ11又好似幾正咁
巴打們建議先買邊隻好

Dq

DQ11

DQ

台ps 公報左 mhw 主機了
應該港都差不多了

兩隻唔同類型
睇你鍾意邊隻

【獵人狩記 🐾】MONSTER HUNTER: WORLD ～空王者．雄火龍～ PS4 Pro 特別機種
2018年1月26日 限量發售 (HK$3,680) | ToySoul 亞洲玩具展 2017 率先接受預訂❗

隻game值500, 即係部機3180
換唔換好

玩具展 12月15 ？
諗緊換咖換部老爺機好

如果換又要賣返部機出去 好麻煩

我部pro ssd咗
諗起要搞就好煩
買唔買第五部ps4好呢

買lo 有位擺的話

買到先算啦而家一定比排隊黨，同藍店扣起曬

為左張貼紙走去買黑色pro而非白色pro會唔會好on9

本來想買白色,但睇中左張保護貼襯黑色,跟住買左黑色gay

多左個手掣出黎

不用怕手掣好快壞

買左唔好諗咁多

3年半冇壞過wo

一樣 掉極都唔壞

咁犀利我fd買咗一年就同我投訴，利申自己部機未玩夠一年

想換隻razer/第2代 冇籍口

有咩game係多人玩，可以上網同人玩 Fifa 籃球果d唔計

PS4個掣真係幾襟
PS3就易壞到爆

自push
有冇解救

Gta cod gundam mh

我禁爛左R2 淘左個掣整返,初初以為斷彈弓,原來斷左R2掣支軸

長按『PS鍵』>控制器設定』>『震動機能』
你點set?

斷軸仲有冇得整

【一年一會】PS4《人中之龍 極2》擺下鴻門夜宴 —— 極具《人中之龍》🐲 特色盛宴
與名越稔洋 總監督 & 女優 桃乃木香奈 共晉舉杯🍸賀新作上市🎉
❖ 即日網上登記：
(招待名額：108位預訂遊戲及PS Plus會員兄弟)
<活動詳情>
日期： 2017年12月1日(五)
時間： 晚上7時30分至晚上10時
地點： 大公館
嘉賓：名越稔洋 / 佐藤大輔 / 桃乃木香奈

好想去

不了，去到有乜做

換過粒掣就得,無得整

拎贈品

有無得揸手呢

去同桃乃木玩事前周知

剔咗

間接幫男優打飛機

有冇試其他game

我想問係咪可以同fd一齊玩數位版game一齊玩
如果佢本身比左個ac人地設定做常用，依家想轉做比我常用，有無得解除佢之前比人地常用，轉去比我常用

個9折code真係無撚用

呢排又冇咩新game

聖誕又就快到

預購又唔用得

買左pro 第一隻打爆既game 就係the last of us。劇情好正，每個故事都會令人想keep 住打落去。成隻game 既氣氛亦都好比到人有未日既感覺。難度方面適中，玩困難死幾次，摸熟地圖其實一般玩家都會過到，何況如果血太低，npc 會比補品，同埋死太多次會多返d 野執，係艾利單獨行動既關比較難，但係她有無限刀同有弓箭，基本上可以靠潛行清場。另一方面要讚既就係同一關可以有多於一個玩法，不過我通常都係清場過關，因為隻game 指示唔係好清楚，單靠潛行都幾難找到出口。
敵人方面最難搞唔係隻大boss,而係runner,一比他發現就成堆衝埋黎，而且整醒左就唔會再訓返，難搞過無聲者好多。人類敵人會行黎行去亦相當難搞，但係人類AI,比較奇怪，同伴死後都唔會一齊行動，反而會散開周圍搜敵，成日cam 係d門位就會絞殺到好多人，仲有只要主角一開槍就會四散，即使係人數同武器上有優勢，亦都令人類敵比較易逐一擊破。
比較可惜係劇情提及隔離區內情況不多，政府軍獵人同火螢之間既角力亦著墨不多，感覺上三方戰力差唔多。另外可能因為遊戲補給充足，主角戰力亦有點過強，磚頭必殺，對上軍人都可以用拳頭還擊，甚至大部份地圖都可以靠絞殺清場，後期亦可以拎到斧同開山刀等一擊必殺武器，其實武力調低少少會更有感覺。另外有部份設定頗為奇怪，例如樽同磚頭只可帶一個，但另一方面主角可以帶住幾十枝槍。Boss 亦比較可惜，真正要殺得兩次，而且燃燒彈對boss 傷害極高，導致boss 其實沒咁可怕。
生還者難度沒左聽力特技，我依d 沒玩開動作game ga 就應該過唔到架啦，好期待第二集

都費事乞佢

巴打 隻converter好唔好用 同係pc 玩差得遠唔遠？
啲制係咪一樣？

gta

萬聖節果個
拎都冇拎到
最近都係得D預購要買

<特別推介> Destiny 2 (中文版) + PS Plus 12個月會籍 組合
❖ PS Store 下載：

屌你 出左2個月就免費送

$462,邊度免費

200蚊到

人中之龍０ 50%OFF??

想問下開完直播點解 人地睇唔番條片
有時得有時唔得

本身有1206主機，有無必要升做pro

無
完

睇你玩咩game
玩Destiny2之類既遊戲可以換
玩DQ11之類既遊戲唔需要換

btw可以買左ssd先

Ssd

1tb

真係咁好用 有啲心動添

Do it 1000機換十分方便

求解答

我想玩d合作game，好似小小大星球3果d，依類game係咪好少人會玩

有得解，但如果再想解，要半年後

gta 玩搶劫好講合作，如果唔係自己一個人同其他人玩講曬粗口

瘋狂走場

呢輪先玩gta online
試左5次打劫 仆街無次得既

好在唔啱玩
之前直接8折入12個月

好耐冇玩
同埋我玩pc

啱啱上 PS store 點解冇人提黑色星期五有優惠

加埋萬聖節咪重疊囉

好似官方未出LINK
今次主要都係D減價常客
冇咩睇頭

Bamdie , Ubi , EA

每次都減撚埋啲一樣既野，又唔係每次都減得多左

中土世界：戰爭之影 雙重特價300內
垃圾狗2 雙重特價唔洗100
我覺得可以

FIFA先好笑
今次個價係上次雙重個價
但今次冇雙重

估下過年前至fifa會平幾多，150內

200左右啦
話哂叫新

咁好玩都垃圾狗
我覺得睇狗2同assassin origin都算係咁

咁對唔住囉，我見lihkg好多都叫佢垃圾，其實我自己未玩過

第一頁係咪要加返取消自動續約教學，我唔識寫依啲

D人連標題都唔睇
會睇頭POST咩

不能同意更多

手痕想玩返gta，online係咪有得玩返ps3個save？以前好似玩到7x lv

堅係垃圾 ，ffxv都好玩過佢

ps store個網係咪虧虧地，我撳咗幾次都error 504 仲未完整睇曬black friday 條list

可能今日有更新所以出左事

PS班it狗

之前都試過幾次FB有野公佈果陣條LINK唔WORK

GT Sport已特價

gt sport八折

已經關閉左transfer 功能

福袋(有嘅話)做膽不是夢

pc太多cheat狗

禁第2頁完全冇反應

12+3嗰期我買到2019年

聽人講可以set日文語音 英文字幕+介面 係咪真

諗住199左右買黎玩時間賽

watchdog2 ok啦

ac origin就不敢恭維

Plus好似係7